[米奇老味]香港樂壇未來之星又出撚左新歌

重溫左佢地首成名作先

再聽新歌

雖然唔係好岩flow但係歌詞都夠本土